727光復元朗，光復香港，時代革命，香港人加油!!

香港人加油

香港人自己救

元朗單野差佬去撚左邊，堅好撚嬲，子彈射平，又唔撚救人，DLLM

香港警察食屎啦屌你

我地係第2個加泰隆尼亞!!

為一出路只有獨立